為什麼支那人總是喜歡去日本？

大喳說對不對？

日本是屬於中國的

為什麼中蟈人都喜歡移民外國？

安静，乾淨，無污染全部支那都冇，你話點會吾去

唔少都係代購，藥妝店見勁多強國人買幾籃貨，又一路睇住電話。

唔用強國產品即係漢奸

因為只要唔係made in china
就係好野

因為在日本 亂丟的垃圾會自動消失
太神奇了

日本不是有輻射嗎

吾你老母

整污糟曬

因為要報仇 買晒佢哋啲貨食晒佢哋啲食物

日本叫大陸人做支那，你都要去日本跟本自己羅架黎丟

日本右翼都唔會大大聲講支那
唯獨係支那上上下下都厚臉皮話人小日本
南泡都係咁 果然係亞洲兩大毒瘤

大陸己經係世界cancer

因為佢哋係賤畜

小支那

己你老母
已經 和 自己，咁既字都唔識分

屌住去
同連登仔屌住睇延閪咪一撚柒樣

口𥚃說不，身體卻很誠實